给定字符串 S 和单词字典 words, 求 words[i] 中是 S 的子序列的单词个数。

示例:
输入: 
S = "abcde"
words = ["a", "bb", "acd", "ace"]
输出: 3
解释: 有三个是 S 的子序列的单词: "a", "acd", "ace"。

注意:

    所有在words和 S 里的单词都只由小写字母组成。
    S 的长度在 [1, 50000]。
    words 的长度在 [1, 5000]。
    words[i]的长度在[1, 50]。